［社區合作］可減少政府6.4億收入來源

今日發夢，見到有差人喺違例泊車，見到司機有電話號碼留低，即刻打俾佢叫佢即刻走。

眼見克警成條街抄左起碼10張牛肉乾，就喺度諗如果我打晒個10個電話就可以幫10個市民慳到$3200。

守護社區你我有責！本人反對違例泊車！

香港01

去年違泊發201萬張「牛肉乾」涉6.4億罰款 中西區車位減560個

希望各位市民可以減輕前線警察壓力，減少紙張使用，就係一個電話咁簡單